想細Mon換大Mon請入

今日買左個ASUS VX238 仲有一年保
諗住可以同自己個 VX229一齊用
但原來差一吋睇落好大分別

如果有人用緊229想換大1.5吋麻煩搵我

229 無保 換唔換

有冇死點光點？正常使用？

我唔記得係咪229 番去望下

好

我279黎